{
	"Admin": "行政",
	"Approved ODC budget": "批准的 ODC 预算",
	"Unbilled AR 0-30": "未开票应收账款 0-30",
	"LOGIN TO": "登录到",
	"Email": "电子邮件",
	"Password": "密码",
	"Username": "用户名",
	"Login": "登录",
	"Click here": "点击这里",
	"Good": "好的",
	"morning": "早晨",
	"afternoon": "下午",
	"evening": "晚上",
	"Agreement amount": "协议金额",
	"Review category": "评论类别",
	"Owning organization": "拥有组织",
	"Project number": "项目编号",
	"Project name": "项目名",
	"Currency": "货币",
	"Billed AR current": "计费AR电流",
	"Billed AR 31-60": "计费 AR 31-60",
	"Billed AR 61-90": "计费 AR 61-90",
	"Billed AR 91-180": "计费应收账款 91-180",
	"Billed AR >180": "计费 AR >180",
	"Retention": "保留",
	"Billed AR 31-60 days": "计费 AR 31-60 天",
	"Billed AR 61-90 days": "计费 AR 61-90 天",
	"Billed AR 121-180 days": "计费 AR 121-180 天",
	"Billed AR >180 days": "计费 AR >180 天",
	"Billed AR-Actual": "计费 AR-实际",
	"AR balance": "应收账款余额",
	"Cost variance": "成本差异",
	"Schedule variance": "进度差异",
	"Variance at completion": "完成时的差异",
	"Last invoice date": "最后发票日期",
	"Project status": "项目状态",
	"Operating unit": "经营单位",
	"Operating group": "运营组",
	"Strategic business unit": "战略事业部",
	"Area": "区域",
	"Sub area": "分区",
	"Level 5 organization": "5级组织",
	"Global business line": "全球业务线",
	"Sub-business line": "子业务线",
	"Department": "部门",
	"Customer number": "顾客号码",
	"Customer name": "顾客姓名",
	"Project manager": "专案经理",
	"Project approver": "项目审批人",
	"Project accountant": "项目会计",
	"Project id": "项目编号",
	"Invoice number": "发票号码",
	"Invoice date": "发票日期",
	"Invoice class": "发票类",
	"Due date": "到期日",
	"Bill through date": "账单截止日期",
	"Invoice currency": "发票货币",
	"Invoice amount (Pre-tax)(Invoice currency)": "发票金额（税前）（发票币种）",
	"Tax amount (Invoice currency)": "税额（发票货币）",
	"Total invoice amount (Invoice currency)": "总发票金额（发票币种）",
	"Functional currency": "功能货币",
	"Invoice amount (Pre-tax)(Functional currency)": "发票金额（税前）（本位币）",
	"Tax amount (Functional currency)": "税额（本位币）",
	"Total invoice amount (Functional currency)": "总发票金额（本位币）",
	"Payment received (Invoice currency)":"已收付款（發票幣種",
	"Balance due (Invoice currency)":"到期余额（发票币种",
	"Most recent payment (Invoice currency)":"最近的付款（发票货币",
	"Balance due (Functional currency)":"到期余额（功能货币",
	"Payment received (Functional currency)":"收到的付款（功能货币",
	"Most recent payment (Functional currency)": "最近付款（功能货币",
	"Payment received": "已收到付款",
	"Balance due": "余额到期",
	"Most recent payment date": "最近付款日期",
	"Most recent receipt number": "最近收据编号",
	"Days outstanding": "优秀天数",
	"Aging buckets": "老化桶",
	"GL period (of invoice)": "总帐期间（发票）",
	"GL date (of invoice)": "总帐日期（发票）",
	"Aging": "老化",
	"Balance": "平衡",
	"Current": "当前的",
	"Status": "地位",
	"Amount": "数量",
	"PO #": "采购订单#",
	"PO line #": "订单行#",
	"Task number": "任务编号",
	"Task name": "任务名称",
	"Supplier name": "供应商名称",
	"Supplier number": "供应商编号",
	"Description": "描述",
	"Expenditure category": "支出类别",
	"Created date": "创建日期",
	"Approved date": "批准日期",
	"PO value (functional currency)": "PO 价值（功能货币）",
	"Invoiced value (functional currency)": "发票价值（功能货币）",
	"Remaining balance (functional currency)": "余额（功能货币）",
	"PO currency": "PO币种",
	"PO value (PO currency)": "PO 值（PO 货币）",
	"Invoiced value (PO currency)": "开票价值（PO 货币）",
	"Remaining balance (PO currency)": "余额（PO币种）",
	"Approved PO value": "批准的 PO 值",
	"Invoiced": "开具发票",
	"Remaining": "其余的",
	"Creation date": "创建日期",
	"File name": "文件名",
	"Category": "类别",
	"Location": "地点",
	"File size (KB)": "文件大小 (KB)",
	"Show dependencies": "显示依赖关系",
	"Type": "类型",
	"Field": "场地",
	"Value": "价值",
	"Formula": "公式",
	"Modified value": "修改值",
	"Modified formula": "改良配方",
	"Errors": "错误",
	"Duplicate": "复制",
	"Out of sequence": "乱序",
	"Invalid fields in formula": "公式中的无效字段",
	"Source fields": "源字段",
	"Impacted fields": "受影响的领域",
	"Modified": "修改的",
	"KPI": "关键绩效指标",
	"Last month": "上个月",
	"Message": "信息",
	"Approved budget": "核定预算",
	"EAC / Forecast": "选管会 / 预测",
	"Unbilled AR current": "未计费的 AR 当前",
	"Unbilled AR 31-60": "未开票 AR 31-60",
	"Unbilled AR 61-90": "未开票 AR 61-90",
	"Unbilled AR 91-180": "未开票 AR 91-180",
	"Unbilled AR >180": "未开票 AR >180",
	"Unbilled balance": "未入账余额",
	"BIEE": "北京国际电机工程学报",
	"Retention reserves": "保留储备",
	"Accounts receivable": "应收账款",
	"Net unbilled": "净未开票",
	"Net receivables": "净应收账款",
	"Action required by": "要求采取的行动",
	"Subject": "主题",
	"Submitted by": "由...所提交",
	"Submitted date": "提交日期",
	"Elapsed days": "经过的天数",
	"Next approver": "下一个审批人",
	"Days until escalation": "距离升级还有几天",
	"Timeout approver": "超时审批人",
	"Project approver 2": "项目审批人2",
	"Project accountant alternate": "项目会计候补",
	"Finance lead": "财务负责人",
	"Finance lead 2": "财务负责人 2",
	"Contract type": "合同类型",
	"Project type": "项目类型",
	"Project organization": "项目组织",
	"Actual": "实际的",
	"Budget": "预算",
	"Estimate": "估计",
	"Metrics": "指标",
	"Period": "时期",
	"Prior periods": "前期",
	"Future periods": "未来时期",
	"Approved changes": "批准的更改",
	"Total approved budget (ACB)": "核定预算总额（ACB）",
	"Planned value (phased ACB)": "计划值（阶段性 ACB）",
	"ITD actual": "实际ITD",
	"% spent": "花费百分比",
	"Earned value": "所得价值",
	"Schedule variance (SV)": "进度差异 (SV)",
	"SPI": "接口接口",
	"CPI": "消费物价指数",
	"TCPI": "TCPI",
	"Projected ETC": "预计ETC",
	"Projected EAC": "预计EAC",
	"Variance completion (VAC)": "差异完成（VAC）",
	"Approved backlog": "批准积压",
	"Approved revenue budget": "批准的收入预算",
	"Approved subs budget": "批准的子预算",
	"Approved NSR backlog": "批准的 NSR 积压",
	"Approved net margin": "核准净利润",
	"AR": "增强现实",
	"Forecast revenue MTD change": "预测收入 MTD 变化",
	"Approved NSR budget MTD change": "批准的 NSR 预算 MTD 变更",
	"Forecast revenue budget": "预测收入预算",
	"Approved gross margin MTD change": "批准的毛利率 MTD 变化",
	"Forecast cost MTD change": "预测成本 MTD 变化",
	"Approved net margin MTD change": "批准的净利润 MTD 变化",
	"Forecast cost budget": "预测成本预算",
	"Forecast NSR budget": "预测 NSR 预算",
	"Forecast subs budget": "预测子预算",
	"Billed": "计费",
	"Forecast gross margin": "预测毛利率",
	"Forecast ODC budget": "预测 ODC 预算",
	"Approved cost budget MTD change": "批准的成本预算 MTD 变更",
	"NSR - ITD": "NSR-ITD",
	"Forecast contingency budget": "预测应急预算",
	"All views": "所有观点",
	"Subs - ITD": "潜艇 - ITD",
	"Forecast direct labor budget": "预测直接人工预算",
	"Approved gross margin MTD change % of NSR MTD change": "批准的毛利率 MTD 变化占 NSR MTD 变化的百分比",
	"Forecast gross margin % of NSR": "NSR的预测毛利率%",
	"GM - ITD": "通用汽车 - ITD",
	"GM % of NSR - ITD": "NSR 的 GM 百分比 - ITD",
	"Total costs - ITD": "总成本 - ITD",
	"Approved net margin MTD change % of NSR MTD change": "批准的净利润率 MTD 变化占 NSR MTD 变化的百分比",
	"ODC - ITD": "ODC-ITD",
	"GR - ITD": "GR-ITD",
	"Direct labor - ITD": "直接人工 - ITD",
	"Forecast net margin % of NSR": "NSR 的预测净利润率 %",
	"NM - ITD": "纳米 - ITD",
	"Forecast net margin MTD change": "预测净利润 MTD 变化",
	"% complete": "％ 完全的",
	"Forecast gross margin MTD change": "预测毛利率 MTD 变化",
	"Forecast direct labor multiplier": "预测直接劳动力乘数",
	"NM % of NSR - ITD": "NM % NSR - ITD",
	"Direct labor hours - ITD": "直接工时 - ITD",
	"Direct labor multiplier - ITD": "直接劳动乘数 - ITD",
	"Unbilled AR >60": "未开票 AR >60",
	"Forecast net margin": "预测净利润率",
	"Deputy project manager ": "副项目经理",
	"Overhead - ITD": "开销 - ITD",
	"Contract value": "合约价值",
	"Finance lead 2 ": "财务负责人 2",
	"Project controls": "项目控制",
	"Cost variance (CV)": "成本差异 (CV)",
	"Project administrator": "项目管理员",
	"Unbilled AR": "未开票应收账款",
	"Cost spent (%)": "花费的成本（%）",
	"Forecast gain/loss margin": "预测损益率",
	"Expired EAC": "过期的 EAC",
	"Expired forecast end date": "过期的预测结束日期",
	"Subs - MTD": "潜艇-MTD",
	"GM (MTD)": "通用汽车 (MTD)",
	"Lead verifier": "首席验证员",
	"GR - MTD": "GR-MTD",
	"GM - MTD": "通用汽车-MTD",
	"NM - MTD": "纳米-MTD",
	"NM % of NSR - MTD": "NM % NSR - MTD",
	"Negative ETC": "负ETC",
	"Approved direct labor budget": "批准的直接人工预算",
	"GM % of NSR - MTD": "NSR 的 GM 百分比 - MTD",
	"Approved NSR budget": "批准的 NSR 预算",
	"Approved net margin % of NSR": "批准的净利润率占 NSR 的百分比",
	"Original cost budget": "原成本预算",
	"Billed AR >90": "计费 AR >90",
	"Approved gross margin budget": "批准的毛利率预算",
	"ODC - MTD": "ODC-MTD",
	"Direct labor - MTD": "直接人工 - MTD",
	"Direct labor hours - MTD": "直接工时 - MTD",
	"Approved direct labor multiplier": "批准的直接劳动力乘数",
	"Total unbilled": "未开票总额",
	"Forecast NSR MTD change": "预测 NSR MTD 变化",
	"Approved contingency budget": "核定应急预算",
	"Billed AR 0-30": "计费应收账款 0-30",
	"Approved revenue budget MTD change": "批准的收入预算 MTD 变更",
	"Approved cost budget": "批准的成本预算",
	"Approved gross margin budget % of NSR": "批准的毛利率预算占 NSR 的百分比",
	"Fringe - MTD": "边缘 - MTD",
	"Overhead - MTD": "开销 - MTD",
	"NSR - MTD": "NSR-MTD",
	"Direct labor multiplier - MTD": "直接劳动乘数 - MTD",
	"% Billed to date": "% 迄今计费",
	"ETC": "ETC",
	"Margin loss/gain YTD": "年初至今的保证金损失/收益",
	"Subs-YTD": "子-YTD",
	"Margin loss/gain ITD": "保证金损失/收益 ITD",
	"NSR-YTD": "NSR-YTD",
	"Client name": "客户名称",
	"ODC-YTD": "ODC-YTD",
	"GM-YTD": "通用-年初至今",
	"GR-YTD": "GR-YTD",
	"NM-YTD": "新墨西哥-年初至今",
	"GM % of NSR - YTD": "NSR 的 GM 百分比 - 年初至今",
	"Billed AR": "计费应收账款",
	"Project DSO": "项目 DSO",
	"Billed AR 91-180 days": "计费 AR 91-180 天",
	"Direct labor hours - YTD": "直接工时 - 年初至今",
	"Direct labor multiplier - YTD": "直接劳动乘数 - YTD",
	"Total costs - MTD": "总成本 - MTD",
	"Total costs - YTD": "总成本 - 年初至今",
	"GL period name": "总帐期间名称",
	"Overhead - YTD": "开销 - 年初至今",
	"Hours": "小时",
	"Project owning org": "项目拥有组织",
	"Next EAC date": "下一个 EAC 日期",
	"Fringe - YTD": "边缘 - 年初至今",
	"AECOM work": "AECOM 工作",
	"Sub business line": "子业务线",
	"End Client Sector": "终端客户部门",
	"Service type": "服务类型",
	"Forecast scheduled end date": "预测预定结束日期",
	"Customer type": "客户类型",
	"Resource": "资源",
	"Project review category": "项目评审类",
	"Revenue at risk (RAR) amount": "风险收入 (RAR) 金额",
	"Last invoiced date": "最后开票日期",
	"Last EAC date": "最后 EAC 日期",
	"Scheduled end date": "预定结束日期",
	"Approved flag": "批准标志",
	"Revenue at risk (RAR)": "风险收入 (RAR)",
	"% Costs to date": "迄今为止的成本百分比",
	"Cost": "成本",
	"Direct labor YTD": "年初至今的直接人工",
	"Approved overhead budget": "批准的间接费用预算",
	"NM % of NSR - YTD": "NM % NSR - YTD",
	"Project currency": "项目货币",
	"% Bill to date": "% 迄今为止的帐单",
	"Approved fringe budget": "核准的附加预算",
	"% Cost to date": "迄今为止的成本百分比",
	"Scheduled start date": "预定开始日期",
	"Forecast fringe budget": "预测边缘预算",
	"AECOM Contract Type": "AECOM 合同类型",
	"Overhead % of direct labor - MTD": "直接人工的间接费用百分比 - MTD",
	"Forecast salary cost multiplier": "预测工资成本乘数",
	"GR - MTD (calculated)": "GR - MTD（计算）",
	"Forecast overhead budget": "预测间接费用预算",
	"Approved overhead budget % of direct labor": "批准的间接费用预算占直接人工的百分比",
	"Cash apps - MTD": "现金应用程序 - MTD",
	"GR - MTD Impact": "GR - MTD 影响",
	"AECOM Funding Source": "AECOM资金来源",
	"Billed - ITD": "计费 - ITD",
	"Salary cost multiplier - MTD": "工资成本乘数 - MTD",
	"ODC - YTD": "ODC - 年初至今",
	"Billed - MTD": "计费 - MTD",
	"Approved salary cost multiplier": "批准的工资成本乘数",
	"NSR - YTD": "NSR - 年初至今",
	"Baselined funding": "基线资金",
	"GM - YTD": "通用汽车 - 年初至今",
	"GR - YTD": "GR - 年初至今",
	"NM - YTD": "纳米 - 年初至今",
	"Direct labor - YTD": "直接人工 - 年初至今",
	"Overhead % of direct labor - YTD": "直接人工的间接费用百分比 - 年初至今",
	"AECOM Restricted Project": "AECOM受限项目",
	"Salary cost multiplier - YTD": "工资成本乘数 - YTD",
	"Forecast overhead budget % of direct labor": "预测间接费用预算占直接人工的百分比",
	"Billed - YTD": "计费 - 年初至今",
	"% Complete - ITD cost": "完成百分比 - ITD 成本",
	"Salary cost multiplier - ITD": "工资成本乘数 - ITD",
	"Overhead % of direct labor - ITD": "直接人工的间接费用百分比 - ITD",
	"% Complete - ITD gross revenue": "完成百分比 - ITD 总收入",
	"Forecast revenue to bill": "预测收入计费",
	"Cash apps - YTD": "现金应用程序 - 年初至今",
	"Project status name": "项目状态名称",
	"Loss provision - ITD": "损失准备金 - ITD",
	"% Billed - ITD": "计费百分比 - ITD",
	"Billed ITD > ARB": "计费 ITD > ARB",
	"Project biller": "项目开票人",
	"RAR funding": "RAR资金",
	"Billed ITD > FRB": "计费 ITD > FRB",
	"Finance lead ": "财务负责人",
	"Fringe - ITD": "边缘 - ITD",
	"Project manager assistant": "项目经理助理",
	"ETC net margin": "ETC净保证金",
	"ETC NSR": "ETC NSR",
	"Est. collections over contract": "美东时间。",
	"ETC ODC cost": "ETC ODC成本",
	"Cash apps - ITD": "现金应用程序 - ITD",
	"ETC gross revenue": "ETC总收入",
	"ETC Contingency": "ETC应急",
	"Forecast budget at risk": "预测预算有风险",
	"District manager email": "区域经理邮箱",
	"Backlog": "积压",
	"Revenue over contract": "合同收入",
	"Project approver email": "项目审批人邮箱",
	"Deputy project manager email": "副项目经理邮箱",
	"Project accountant alternate email": "项目会计备用电子邮件",
	"Lead verifier email": "主要验证者电子邮件",
	"Project approver 2 email": "项目审批人 2 邮箱",
	"Project manager email": "项目经理邮箱",
	"Revenue opportunity": "收入机会",
	"Backlog MTD change": "积压 MTD 变更",
	"Project accountant email": "项目会计邮箱",
	"CFO or Delegate email": "首席财务官或代表电子邮件",
	"Finance lead 2 email": "财务负责人 2 电子邮件",
	"Project manager assistant email": "项目经理助理邮箱",
	"Project controls email": "项目控制电子邮件",
	"Project administrator email": "项目管理员邮箱",
	"Invoice #": "发票 ＃",
	"Finance lead email": "财务主管电子邮件",
	"Invoice value - Pre-tax (functional currency)": "发票价值 - 税前（功能货币）",
	"Invoice comment": "发票备注",
	"Costed in week ending": "成本在周末结束",
	"Invoice value - Pre tax (invoice currency)": "发票价值 - 税前（发票货币）",
	"Payment status": "支付状态",
	"Payment date": "付款日期",
	"Metric": "公制",
	"Deputy project manager": "副项目经理",
	"Invoice value - Post tax (functional currency)": "发票价值 - 税后（功能货币）",
	"Invoice value - Tax (invoice currency)": "发票价值 - 税（发票货币）",
	"Project biller email": "项目开票人电子邮件",
	"Invoice value - Post tax (invoice currency)": "发票价值 - 税后（发票货币）",
	"Amount outstanding": "未付清金额",
	"Project#": "项目＃",
	"Approved invoice value": "批准的发票价值",
	"Start date": "开始日期",
	"AECOM business line segment": "AECOM 业务线部分",
	"Amount paid": "支付的金额",
	"Project director": "项目总监",
	"Task / Employee": "任务/员工",
	"Employee classification": "员工分类",
	"Employee / Supplier number": "员工/供应商编号",
	"Resource category": "资源类别",
	"UOM": "计量单位",
	"Expenditure type": "支出类型",
	"Quantity": "数量",
	"ID": "ID",
	"Employee / Supplier name": "员工/供应商姓名",
	"Expenditure organization": "支出组织",
	"Project functional currency": "项目功能货币",
	"End date": "结束日期",
	"Project functional cost amount": "项目功能成本金额",
	"Original transaction cost amount": "原始交易成本金额",
	"Project": "项目",
	"GL period": "GL期间",
	"Projected bill amount": "预计账单金额",
	"Expense item date": "费用项目日期",
	"Billing hold ?": "计费保留？",
	"Billable": "计费",
	"Billing multiplier": "计费乘数",
	"PA date": "PA日期",
	"Bill rate": "账单率",
	"Expenditure comment": "支出评论",
	"Original transaction currency": "原始交易币种",
	"PO number": "订单号",
	"Project director 2": "项目总监2",
	"Customer": "顾客",
	"Approved hours": "批准的时间",
	"Supplier invoice #": "供应商发票#",
	"Total labor cost": "总人工成本",
	"Supplier line #": "供应商行#",
	"Total hours": "全部小时数",
	"Forecast labor cost": "预测人工成本",
	"Current FBLR": "当前 FBLR",
	"Approved labor cost": "批准的人工成本",
	"Forecast hours": "预报时间",
	"Approved raw labor cost": "批准的原始劳动力成本",
	"Forecast raw labor cost": "预测原始劳动力成本",
	"Invoice value - Tax (functional currency)": "发票价值 - 税（功能货币）",
	"Organization": "组织",
	"Prior week hours": "前一周时间",
	"ID / Event #": "ID/事件#",
	"Billed ITD": "计费 ITD",
	"Subs - YTD": "潜艇 - 年初至今",
	"Expenditure / Event category": "支出/事件类别",
	"Revenue amount": "收入金额",
	"Burdened cost": "负担成本",
	"Bill amount": "账单金额",
	"Project burdened cost": "项目负担成本",
	"Project bill amount": "项目账单金额",
	"Transaction status": "交易状态",
	"Direct labor multiplier": "直接劳动乘数",
	"Approved start date": "批准开始日期",
	"Expenditure / Event type": "支出/事件类型",
	"Transaction end date": "交易结束日期",
	"Transaction start date": "交易开始日期",
	"Project revenue amount": "项目收入金额",
	"Approved end date": "批准结束日期",
	"Original net margin": "原始净利润",
	"Original revenue budget": "原始收入预算",
	"Forecast start date": "预测开始日期",
	"Original hours budget": "原始工时预算",
	"Changes net margin": "改变净利润",
	"Approved gross margin budget % of GSR": "批准的毛利率预算占 GSR 的百分比",
	"Forecast hours budget": "预测小时预算",
	"Billed amount": "计费金额",
	"Forecast gross margin % of GSR": "预测毛利率 % 金沙江",
	"Approved hours budget": "批准的工时预算",
	"Gross revenue - ITD": "总收入 - ITD",
	"Changes cost budget": "变更成本预算",
	"Total raw labor cost": "总劳动力成本",
	"Approved ETC total cost": "批准的ETC总成本",
	"Approved ETC net margin": "核准的ETC净保证金",
	"Changes revenue budget": "改变收入预算",
	"Forecast ETC total hours": "预测 ETC 总小时数",
	"Approved ETC total hours": "批准的ETC总时数",
	"Gross margin % of NSR - ITD": "NSR 的毛利率百分比 - ITD",
	"Gross margin - ITD": "毛利率 - ITD",
	"Gross margin % of GSR - ITD": "GSR 的毛利率百分比 - ITD",
	"Forecast end date": "预测结束日期",
	"Forecast ETC total cost": "预测 ETC 总成本",
	"Forecast ETC gross revenue": "预测 ETC 总收入",
	"Net margin - ITD": "净利润 - ITD",
	"Task #": "任务 ＃",
	"Draft bill": "法案草案",
	"Unbilled hours": "未计费时间",
	"Process name": "进程名称",
	"Draft bill hours": "草案小时数",
	"Total billed + Unbilled transactions": "计费总额 + 未开票交易",
	"Unbilled transactions": "未开票交易",
	"Completed on": "完成于",
	"Changes hours budget": "更改小时预算",
	"Approved ETC gross revenue": "批准的 ETC 总收入",
	"Stared on": "盯着",
	"Billed hours - ITD": "计费时间 - ITD",
	"Forecast ETC net margin": "预测ETC净利润",
	"Container name": "容器名称",
	"Retry date": "重试日期",
	"Created by": "由...制作",
	"Action": "行动",
	"Payload name": "负载名称",
	"YTD": "年初至今",
	"ITD": "国际贸易署",
	"Process log id": "进程日志标识",
	"Original": "原来的",
	"Approved": "得到正式认可的",
	"%Complete": "％完全的",
	"Forecast": "预报",
	"MTD": "最大传输距离",
	"Prior weeks": "前几周",
	"Resource name": "资源名称",
	"ITD hours": "ITD 小时数",
	"Organization id": "组织编号",
	"ITD full burdened labor cost": "ITD 全部负担劳动力成本",
	"Row type": "行类型",
	"Prior period forecast": "前期预测",
	"Avg cost rate/hr": "平均成本率/小时",
	"ITD total cost": "总成本",
	"Search": "搜索",
	"Cancel": "取消",
	"Resource type": "资源类型",
	"Proceed": "继续",
	"Prior period MTD": "前期MTD",
	"ITD ODC & subs cost": "ITD ODC 和子成本",
	"Set as default": "设为默认",
	"New portfolio": "新投资组合",
	"Delete": "删除",
	"Edit view": "编辑视图",
	"Show in": "显示",
	"View portfolio": "查看投资组合",
	"Edit portfolio": "编辑投资组合",
	"Select portfolio": "选择投资组合",
	"Error details": "错误详情",
	"More": "更多的",
	"New view": "新观点",
	"Portfolio name": "投资组合名称",
	"Help": "帮助",
	"Settings": "设置",
	"Add filters": "添加过滤器",
	"Full screen": "全屏",
	"Select view": "选择视图",
	"Create portfolio": "创建投资组合",
	"Select report": "选择报告",
	"Save portfolio": "保存投资组合",
	"Projects": "项目",
	"All currencies in": "所有货币在",
	"Last refresh": "上次刷新",
	"Exit full screen": "退出全屏",
	"Portfolio": "文件夹",
	"Configurations": "配置",
	"Admin console": "管理控制台",
	"View": "看法",
	"Export data": "导出数据",
	"Portfolio dashboard": "投资组合仪表板",
	"Submit process": "提交流程",
	"Supplier contacts": "供应商联系方式",
	"User Role assignments": "用户角色分配",
	"Supplier location": "供应商位置",
	"HR assignments": "人力资源分配",
	"Submit": "提交",
	"Customer location": "客户所在地",
	"Customer contacts": "客户联系方式",
	"Employee": "员工",
	"Assigned job name": "分配的工作名称",
	"Supplier": "供应商",
	"Download": "下载",
	"Assignment id": "作业编号",
	"Assigned manager": "指定经理",
	"Assigned org name": "分配的组织名称",
	"Assignment type": "分配类型",
	"User name": "用户名",
	"User id": "用户身份",
	"Location name": "地点名称",
	"Acm periods": "ACM期",
	"Person id": "人员编号",
	"Assigned organization id": "分配的组织 ID",
	"Eff end date": "有效结束日期",
	"Acm currency exchange rates": "ACM货币汇率",
	"Assigned manager id": "分配的经理 ID",
	"Assigned job id": "分配的作业 ID",
	"Fte capacity": "固定能力",
	"Addl Attribute": "添加属性",
	"Last updated by": "最后更新者",
	"Rebuild snapshot": "重建快照",
	"Rate type": "费率类型",
	"Reporting Attribute": "报告属性 {{index}}",
	"Last updated date": "最后更新日期",
	"Last login id": "上次登录 ID",
	"From currency": "从货币",
	"Eff start date": "生效日期",
	"External id": "外部标识",
	"Rate": "速度",
	"To currency": "到货币",
	"Location type": "位置类型",
	"Rate date to": "评级日期至",
	"Gps": "全球定位系统",
	"Assigned location id": "分配的位置标识",
	"State name": "国家名称",
	"Country province district": "国家省区",
	"Zip": "压缩",
	"Object version number": "对象版本号",
	"City": "城市",
	"Role name": "角色名称",
	"Rate date from": "费率日期从",
	"Internal flag": "内部标志",
	"Period name": "期间名称",
	"Role id": "角色编号",
	"Period type name": "期间类型名称",
	"Period id": "期号",
	"Period status id": "期间状态编号",
	"Org name": "组织名称",
	"Contact name": "联系人姓名",
	"Quarter": "四分之一",
	"Period display name": "期间显示名称",
	"year": "年",
	"Role assignment id": "角色分配 ID",
	"Quarter start date": "季度开始日期",
	"Change": "改变",
	"Year start date": "年开始日期",
	"Select": "选择",
	"Quarter end date": "季度结束日期",
	"Year end date": "年结日",
	"Key members": "主要成员",
	"Back to top": "回到顶部",
	"Graph": "图形",
	"By supplier": "按供应商",
	"AR & Unbilled": "应收账款和未开票",
	"Metrics & KPIs": "指标和 KPI",
	"Project fields": "项目领域",
	"KPIs": "关键绩效指标",
	"Trend values": "趋势值",
	"Purchase order": "采购订单",
	"Table": "桌子",
	"Outstanding workflows": "出色的工作流程",
	"Financials": "金融",
	"Invoices": "发票",
	"Data quality": "数据质量",
	"Summary": "概括",
	"Progress": "进步",
	"Address": "地址 {{index}}",
	"Cash": "现金",
	"Recent and favorite projects": "最近和最喜欢的项目",
	"Project flags": "项目标志",
	"Project long name": "项目长名",
	"Project creation date": "项目创建日期",
	"Advanced": "先进的",
	"Project closure date": "项目结束日期",
	"Project start date - Approved": "项目开始日期 - 已批准",
	"CPI & SPI": "消费物价指数及消费物价指数",
	"Project start date - Forecast": "项目开始日期 - 预测",
	"Alternative Delivery Project": "替代交付项目",
	"Infrastructure Class": "基础设施类",
	"AECOM Joint Venture Project": "AECOM合资项目",
	"Project end date - Forecast": "项目结束日期 - 预测",
	"Advanced search results": "高级搜索结果",
	"Advanced search": "高级搜索",
	"RUPO Days": "RUPO 日",
	"Performance Obligation Status": "履约义务状况",
	"AECOM Green Project": "AECOM 绿色项目",
	"AECOM Service": "AECOM服务",
	"AECOM Project Review Category": "AECOM 项目评审类别",
	"AECOM Client Type": "AECOM 客户类型",
	"Project end date - Approved": "项目结束日期 - 已批准",
	"EUR (UK) Market Sectors": "欧元（英国）市场板块",
	"Sub-area": "分区",
	"Restore": "恢复",
	"Project owning organization": "项目拥有组织",
	"EUR (UK) Practice Lines": "欧元（英国）练习线",
	"Save view": "保存视图",
	"LOGIN_WITH_OKTA": "使用 Okta 登錄",
	"LOG_LEVEL_LABEL": "日誌級別（當前登錄會話",
	"Organization (level 5)": "组织（第 5 级）",
	"Add widgets": "添加小部件",
	"Key member": "骨干成员",
	"Seeded portfolio": "种子投资组合",
	"Create view": "创建视图",
	"Add widget": "添加小部件",
	"Oracle operating unit": "甲骨文运营单位",
	"Go": "去",
	"View name": "查看名称",
	"Select process": "选择进程",
	"Select criteria": "选择标准",
	"does_not_contains": "不包含",
	"not_equal": "不等于",
	"equal": "平等的",
	"start_with": "以。。开始",
	"end_with": "以。。结束",
	"Object": "目的",
	"between": "在范围内",
	"less_than": "少于",
	"greater_than": "比...更棒",
	"Favorites": "收藏夹",
	"Select operator": "选择运营商",
	"greater_or_equal": "大于或等于",
	"contains": "包含",
	"From views": "从意见",
	"Seeded view": "种子视图",
	"in_list": "在列表中",
	"less_or_equal": "小于或等于",
	"Recent": "最近的",
	"My projects": "我的项目",
	"Cost transaction detail": "成本交易明细",
	"Reports": "报告",
	"Update cache": "更新缓存",
	"not_in_list": "不在列表中",
	"Task summary": "任务总结",
	"AECOM PM/CM Flag": "AECOM PM/CM 标志",
	"Period type": "期间类型",
	"res_name": "资源类别",
	"Enter parameters": "输入参数",
	"Dashboard": "仪表板",
	"From date": "从日期 (費用項目)",
	"Edit parameters": "编辑参数",
	"end_date": "结束日期",
	"Select resource category": "选择资源类别",
	"Powered by": "供电",
	"Parameters": "参数",
	"To date": "迄今为止 (費用項目)",
	"Logout": "登出",
	"Apply": "申请",
	"task_name": "任务",
	"Info": "信息",
	"Resources by hours by week": "每周按小时分类的资源",
	"Event": "事件",
	"Profile": "轮廓",
	"Non-Labor": "非劳动",
	"Labor": "劳动",
	"Raw Labor": "原始劳动力",
	"start_date": "开始日期",
	"Overhead": "高架",
	"Fringe": "边缘",
	"Previous period": "上期",
	"Subs": "潜艇",
	"Inception to date": "成立至今",
	"Current period": "现时阶段",
	"ODC": "ODC",
	"Year to date": "今年迄今为止",
	"Date format": "日期格式",
	"Standard": "标准",
	"Language": "语言",
	"Preferences": "优先",
	"Clear filter": "清除过滤器",
	"Save settings": "保存设置",
	"Widget settings": "小部件设置",
	"Default": "默认",
	"None": "没有任何",
	"Task/Resource": "任务/资源",
	"English": "英语",
	"Retry": "重试",
	"No": "不",
	"Save": "节省",
	"Yes": "是的",
	"Revenue transaction detail": "收入交易明细",
	"French": "法语",
	"Project info": "项目信息",
	"ITD cost plan": "ITD成本计划",
	"total": "全部的",
	"Billed MTD": "计费 MTD",
	"MTD cost plan": "MTD成本计划",
	"Unbilled AR 31-60 days": "未开票 AR 31-60 天",
	"organization_name": "组织",
	"Week": "周 {{index}}",
	"Project/Resources": "项目/资源",
	"Widget name": "小部件名称",
	"MTD actual margin": "MTD实际保证金",
	"Unbilled AR 91-180 days": "未开票 AR 91-180 天",
	"Unbilled AR >180 days": "未开票 AR >180 天",
	"ITD billing": "ITD计费",
	"Unbilled AR 61-90 days": "未开票 AR 61-90 天",
	"Unbilled": "未开票",
	"ITD actual margin": "ITD实际保证金",
	"MTD billing": "MTD计费",
	"ITD actual gross revenue": "ITD 实际总收入",
	"Project-Invoice": "工程发票",
	"GM / NSR": "通用汽车/ NSR",
	"MTD actual cost": "MTD实际成本",
	"ITD revenue": "ITD收入",
	"Actual margin": "实际保证金",
	"Invoice": "发票",
	"PO's pending approval": "采购订单待批准",
	"Actual cost": "实际成本",
	"EACs": "EACs",
	"Total invoice value": "发票总值",
	"Chinese": "中国人",
	"Total PO value": "采购订单总值",
	"Distribution rule": "分配规则",
	"Project country": "项目国家",
	"MTD actual gross revenue": "MTD实际总收入",
	"Project performance obligation status": "项目履约义务状况",
	"Business Line": "事业线",
	"Margin loss/gain MTD": "保证金损失/收益 MTD",
	"Accounts sdministrator": "帐户管理员",
	"District manager": "区域经理",
	"CFO or Delegate": "首席财务官或代表",
	"Accounts administrator email": "帐户管理员电子邮件",
	"Actual gross revenue": "实际总收入",
	"Pending payment": "待付款",
	"91-180 days": "91-180天",
	"61-90 days": "61-90天",
	"31-60 days": "31-60天",
	"Account receivables": "应收账款",
	"ETC direct labor cost": "ETC直接人工成本",
	"Select period": "选择期间",
	"% Spent - hours": "花费的百分比 - 小时",
	"% Spent - cost": "花费百分比 - 成本",
	"EAC due": "EAC到期",
	">180 days": ">180 天",
	"ARB < BTD": "ARB < BTD",
	"ITD cost": "ITD成本",
	"GM/NSR": "通用/NSR",
	"Margin gain/lost ITD": "保证金收益/损失 ITD",
	"GM/GR": "通用/遗传资源",
	"SCM": "单片机",
	"Unbilled AR (value)": "未开票 AR（价值）",
	"DLM": "深度学习模型",
	"ETC overhead cost": "ETC间接成本",
	"NM/GR": "纳米/遗传资源",
	"ARB <> FRB": "任意波形 <> 快速波形",
	"Physical % complete": "物理完成百分比",
	"ETC fringe cost": "ETC附加费",
	"NM/NSR": "海事/海事局",
	"Negative GM - MTD": "负 GM - MTD",
	"ETC total cost": "ETC总费用",
	"FCB > ACB": "FCB > ACB",
	"ETC contingency cost": "ETC应急费用",
	"ETC subs cost": "ETC 子成本",
	"Margin loss/gain - MTD": "保证金损失/收益 - MTD",
	"Billing": "计费",
	"Margin loss/gain - YTD": "保证金损失/收益 - 年初至今",
	"Billed AR - Actual": "计费 AR - 实际",
	"FCAP subcontract administrator email": "FCAP 分包管理员电子邮件",
	"Billed AR days - Actuals": "计费 AR 天数 - 实际值",
	"Margin loss/gain - ITD": "保证金损失/收益 - ITD",
	"Manager": "经理",
	"Remove picture": "删除图片",
	"Roles assigned": "分配的角色",
	"Full name": "全名",
	"Upload picture": "上传图片",
	"supplier_name": "供应商",
	"full_name": "员工",
	"Decimal=period, Digit grouping=comma": "十进制=句点，数字分组=逗号",
	"Decimal=comma, Digit grouping=period": "十进制=逗号，数字分组=句点",
	"Cumulative": "累计",
	"Number format": "数字格式",
	"Updating": "更新中...",
	"period_name": "期间类型",
	"Change picture": "更换图片",
	"User profile": "用户资料",
	"ITD actual cost": "ITD 实际成本",
	"GM / NSR MTD < threshold": "GM / NSR MTD < 阈值",
	"Close" : "关闭",
	"FCAP subcontract administrator": "FCAP 分包管理员",
	"Logs": "日志",
	"Log": "日志",
	"Cummultative": "累积的",
	"Export all": "全部导出",
	"Export": "出口",
	"Clear logs": "清除日志",
	"Filter by page": "按页面筛选",
	"Duration": "期间",
	"sec": "秒",
	"min": "分钟",
	"Project Approval": "《立项》",
	"EAC Approval": "EAC 批准",
	"years": "年",
	"months": "几个月",
	"days": "天",
	"hours": "小时",
	"minutes": "分钟",
	"seconds": "秒",
	"ago": "前",
	"Update": "更新",
	"Query": "询问",
	"Error": "错误",
	"File": "文件",
	"Login to Workbench": "登录工作台",
	"Excel" : "精益求精",
	"CSV" : "文件",
	"PNG image" : "PNG图像",
	"JPG image" : "JPG图像",
	"Excel (all tabs)" : "Excel（所有选项卡）",
	"Export as" : "导出为"
}